痴撚線 買個m記拎走 杯野飲就咁比我拎？

想問下環保撚 我係咪要訂個野飲size嘅環保袋？

利申：問左佢拎膠袋同飲管

係

你話 不如走埋杯蓋啦
之後向櫃枱入面倒瀉